ps4 pro hktv買？

呢個價有手制有2隻game係咪抵過係藍店買？
利申：新手 冇買過play station

推

2隻game夾埋唔洗50
我去aeon買連兩個手制
先好似3179

好似yahoo 買抵d 佢3180加手制 加200蚊 仲包送貨

hktv好似同其他鋪合作 yahoo果個係官方

on9仔先係hktv mall買

ps4 pro正價係3180，已包手制
呢兩隻game下面果隻ps plus會員上個星期免費

之前動漫節先抵，3080淨機再送多個手制，即係兩個，送多一年保同$150現金費，我用左嚟買預付卡

仲會吾會有3080個動漫優惠